17歲有抑鬱 18歲有腦瘤 你問我答

抑鬱藥食咗年幾 7月頭終於停藥 點知停咗一個月就發現有腦瘤
應該咩都可以答 反正好難自爆到

加油

會死？

有冇 得醫

仲有冇得救
係咪良性
好番機會大唔大

點check到有

希望你冇事

可以食藥 只可以控制唔變大
都可以做手術 切咗佢

兩樣野有關係？

未死得 學老母話濟 邊有咁易死
係良性 唔做手術既話 個瘤點都會係到

應該唔係 不過唔知確實成因係咩

巴定絲

留名
btw 早日康復

加油啊

絲 一開始既時候 真係嚇撚死

冇事就冇事 我都有由5歲開始就有 成日都覺得就死 今年生埋日就21 3年前開始就當佢唔存在

我真係寧願死 呢兩日個人又頹到落谷底
巴打 都要加油喔

尋晚有冇打飛機?

打乜撚飛機

情況同你幾似
介唔介意傾下

平時會唔會有咩病徵？

有冇男朋友?

絲打，我應該同你同一種瘤
我試過食藥都控制唔到，要做手術
做完手術都有機會會生返大
Btw手術已做

Tg?

D奶水洗唔洗我幫你處理? 可以pm我

好彩係生瘤唔係有左?

happyjai

被發現了

雞

腦呢家野好神奇 影響d咩都有可能 你唔怕其實冇事 睇運唔中視力 行動能力 思考正常 頭痛當傷風感冒 一個負碌極慢or停止生長 多d搵野玩 記住自己只係為快樂生存 咁會好好多

係呀絲打

食咗幾耐藥先發覺控制唔到？
我今日第一日開始食 呢兩日頭痛到喊咁濟 食完又頭暈發冷
同埋宜加點 係唔係冇事了？

其實好灰 呢個禮拜頭痛得好緊要
本身今朝飛菲律賓去潛水 點知最後去唔到
點解 點解要係我

樓主加油

巴打我都有腦瘤但係細你一歲
左半邊身冇咩力 行路又行唔穩
我依家

成日揩到個掣

我都做過呢啲..
但我係要抽組織，你有冇做呢步..？

絲打加油丫 支持你

比個出生年月日我
睇下你有咩問題

絲打介唔介意留個tg傾下
雖然我唔叫同一情況但我又係腦有事，但搵唔到原因，又暫時搵唔到原因，冇藥食我個症狀一直持續緊...

男定女

我麻但有力...其實好撚驚..

我右邊面麻 左邊身冇力
一齊加油啦

咁細個開始玩唔用套

btw絲打加油，祝你早日康復

輕鬆啦冇事嘅

老實講未到巴打咁嚴重 我其實都係前日照 琴日出report 但係加埋有少少復發抑鬱 成個人心理好唔平衡
巴打 你要加油呀

嗯...或者你岩既 有啲野唔經歷到唔知

放下負
可以有咩任務
反正人到最後都死 點解唔早啲死 自問自己既存在係浪費緊地球資源

臭西

加油
有病未必係壞事 有機會思考反思 自己真正想過嘅生活
我都係18歲個年有咗個好罕有嘅病 好唔返但可以控制
做完手術覺得無痛無病發嘅一日已經好幸福開心
normal day is good day

唔好諗咁多
襯仲有命 如果有錢就去下旅行
好好享受餘生

抑鬱個段時間捱過左未？有曾經諗過自殺嗎？加油 希望你可以捱過呢個病 享受屬於你自己生命中嘅美好

逼自己諗嘢正面啲會唔會對病情有幫助

有無考慮過攞d人奶放上網賣？
包你發達

Pituitary adenoma

長期抑鬱係咪會導致腦瘤

天生出世右腦有血管瘤
但係18,9歲先知
舊年年頭做左一次x 光刀
唔講太多啦總知未死得

好慘⋯
個瘤除左有奶水之外對你生活有無影響
例如頭痛果d

我覺得係因為有腦瘤所以有抑鬱

抑鬱一年好小事啫

唔係想恐嚇你，識人有腦癌，一年內由發現去到死亡
有咩想做就做埋佢，好好諗一下自己有咩一定要做

無意冒犯 但講真你知道有腦瘤係咪開心過一吓?

樓主支持你

割咗佢啦
God bless you

加油呀

癌同瘤係兩樣野
好似係

都要迫到先得架
我已經好努力架啦

唔肯定
不過心理醫生叫我拎哂啲report同片 去比佢睇

頭痛 頭暈 發冷
成日無啦啦面青口唇白 嚇到我呀媽好驚
對唔住呀 我唔想架

有冇諗過 其實已經兩三年 係以前一路冇睇醫生

被發現了
其實耐唔中仲係想死

諗起要經個鼻割 就好淆
覺得好嘔心

絲打月經個方面點呀？正唔正常？
另外八卦下，17歲個陣有咩唔開心搞到抑鬱？

樓主要加油呀！

我睇醫生都七年

抑鬱都有仔中出

腦個度幾時有徵兆出現？點樣發現？

俾人中出過幾獲

早死早著啦 套都唔撚識叫人戴

其實由細到大都唔準 試過黎足兩個禮拜 試過遲2-3禮拜
至於抑鬱個邊唔想再提了

想問下除左胸有分泌物，有冇其他唔舒服，
例如 成日覺得好凍，便秘，或者手腳無力；
有冇肥左近排，又或者發覺戒指 or 鞋唔岩著？

宜家係食藥控制？

樓主要加油努力呀!!
抑鬱已經可以停藥喇 手術亦都成功喎
一關又一關咁辛苦捱過喇 就應該開開心心咁過

想知絲打除左胸有分泌物 仲有咩其他症狀？

祝你早日康復

樓主加油呀 希望你會好番